[緊急]想問8號風球hku開唔開？？？？？？？？？？？？？？？？

小弟要去溫書

何東精神

唔開
全部hall都關閉

全部Hall都要學生係8號前搬走

咁我點溫dse

就係blowjob

去公園曬住太陽溫

羊b假膠 仲諗住借證比你

肥絲大隻